{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426324577","data":{"timestamp":" 947426324576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426325217","data":{"timestamp":" 947426325217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426325474","data":{"timestamp":" 947426325473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426326042","data":{"timestamp":" 947426326042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426327204","data":{"timestamp":" 947426327203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426327959","data":{"timestamp":" 947426327959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426328632","data":{"timestamp":" 947426328632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426328714","data":{"timestamp":" 947426328714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a9e197a0-247e-4d39-8068-8829b1f59f3b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426351654","data":{"timestamp":" 947426351654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426352288","data":{"timestamp":" 947426352288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426352532","data":{"timestamp":" 947426352532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426353087","data":{"timestamp":" 947426353087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426354243","data":{"timestamp":" 947426354242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426354998","data":{"timestamp":" 947426354998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426355293","data":{"timestamp":" 947426355292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426355381","data":{"timestamp":" 947426355381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426388269","data":{"timestamp":" 947426388269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 53f80165-aa41-4ce0-8d6b-8250737c0aa6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426427274","data":{"timestamp":" 947426427274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426444949","data":{"timestamp":" 947426444949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_d-b-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426448412","data":{"timestamp":" 947426448412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_u-f-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426452149","data":{"timestamp":" 947426452149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426457409","data":{"timestamp":" 947426457408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_c-e-o"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426464490","data":{"timestamp":" 947426464490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_t-f-r"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426468159","data":{"timestamp":" 947426468159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_o-g-j"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426471650","data":{"timestamp":" 947426471650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426478023","data":{"timestamp":" 947426478022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426481555","data":{"timestamp":" 947426481555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_j-l-i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426485564","data":{"timestamp":" 947426485564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_i-l-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426488995","data":{"timestamp":" 947426488995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-f-r"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426492792","data":{"timestamp":" 947426492791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_l-j-i"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426496155","data":{"timestamp":" 947426496155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-w-n"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426501952","data":{"timestamp":" 947426501952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426506157","data":{"timestamp":" 947426506157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_e-o-g"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426510047","data":{"timestamp":" 947426510047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426513292","data":{"timestamp":" 947426513292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_t-f-r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426516467","data":{"timestamp":" 947426516467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_l-i-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426525236","data":{"timestamp":" 947426525235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_f-r-t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426529935","data":{"timestamp":" 947426529935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-y-u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426535445","data":{"timestamp":" 947426535445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-u-y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426539931","data":{"timestamp":" 947426539931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_m-w-n"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426543951","data":{"timestamp":" 947426543951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_y-v-u"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426547398","data":{"timestamp":" 947426547398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426553187","data":{"timestamp":" 947426553186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8a58b931-8266-445e-8d4d-2c67eb4e1b6d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426628670","data":{"timestamp":" 947426628669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426641592","data":{"timestamp":" 947426641592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426652094","data":{"timestamp":" 947426652094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" c"," userResponse":" c"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426656196","data":{"timestamp":" 947426656196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426666953","data":{"timestamp":" 947426666953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426677556","data":{"timestamp":" 947426677556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_e"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426688466","data":{"timestamp":" 947426688466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_f"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426701564","data":{"timestamp":" 947426701564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_g"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426710158","data":{"timestamp":" 947426710158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_g"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426720544","data":{"timestamp":" 947426720544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426729240","data":{"timestamp":" 947426729240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426741657","data":{"timestamp":" 947426741657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426752285","data":{"timestamp":" 947426752285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426759081","data":{"timestamp":" 947426759081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426771524","data":{"timestamp":" 947426771524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_k"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426779082","data":{"timestamp":" 947426779082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_k"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426790810","data":{"timestamp":" 947426790810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_l"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426803828","data":{"timestamp":" 947426803827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_m"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426819119","data":{"timestamp":" 947426819119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426829861","data":{"timestamp":" 947426829861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_o"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426840597","data":{"timestamp":" 947426840597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426851595","data":{"timestamp":" 947426851595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426862348","data":{"timestamp":" 947426862348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426873129","data":{"timestamp":" 947426873129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426884298","data":{"timestamp":" 947426884298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426898769","data":{"timestamp":" 947426898769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_v"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426910761","data":{"timestamp":" 947426910761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_w"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426921912","data":{"timestamp":" 947426921912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426934970","data":{"timestamp":" 947426934970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:all.asc.A..Z.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947426949481","data":{"timestamp":" 947426949480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ead33600-97c8-4b07-a7bc-0bb67b803487"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_all.asc.A..Z.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427026620","data":{"timestamp":" 947427026620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427039047","data":{"timestamp":" 947427039047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" B"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427051288","data":{"timestamp":" 947427051288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" B"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427063206","data":{"timestamp":" 947427063206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427089931","data":{"timestamp":" 947427089931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" c"," userResponse":" c"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427093108","data":{"timestamp":" 947427093108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427102624","data":{"timestamp":" 947427102624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427115343","data":{"timestamp":" 947427115343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427135007","data":{"timestamp":" 947427135007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_e"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427153569","data":{"timestamp":" 947427153569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_f"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427160969","data":{"timestamp":" 947427160969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_f"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427181284","data":{"timestamp":" 947427181284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_g"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427201041","data":{"timestamp":" 947427201041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427217142","data":{"timestamp":" 947427217142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427226177","data":{"timestamp":" 947427226177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427237803","data":{"timestamp":" 947427237803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427249373","data":{"timestamp":" 947427249373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427259075","data":{"timestamp":" 947427259075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427270679","data":{"timestamp":" 947427270678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_k"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427280707","data":{"timestamp":" 947427280707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_l"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427292230","data":{"timestamp":" 947427292230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_m"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427302929","data":{"timestamp":" 947427302929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_m"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427314997","data":{"timestamp":" 947427314997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427325640","data":{"timestamp":" 947427325640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_o"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427338593","data":{"timestamp":" 947427338593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427346080","data":{"timestamp":" 947427346080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427357640","data":{"timestamp":" 947427357640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427367600","data":{"timestamp":" 947427367600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427375869","data":{"timestamp":" 947427375869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427387157","data":{"timestamp":" 947427387156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427397261","data":{"timestamp":" 947427397261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427407893","data":{"timestamp":" 947427407893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427419361","data":{"timestamp":" 947427419360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_v"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427441752","data":{"timestamp":" 947427441752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_w"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" V"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427449458","data":{"timestamp":" 947427449458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_w"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427461779","data":{"timestamp":" 947427461778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427474401","data":{"timestamp":" 947427474400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427484444","data":{"timestamp":" 947427484443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.dic:all.asc.A..Z.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427498509","data":{"timestamp":" 947427498507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" ddd504f0-b967-4a1b-952d-101a06fe1e84"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.dic_all.asc.A..Z.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427522274","data":{"timestamp":" 947427522274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 9c00d193-8799-4ee6-a804-ddaea9f86a58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427612552","data":{"timestamp":" 947427612550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 9c00d193-8799-4ee6-a804-ddaea9f86a58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427612715","data":{"timestamp":" 947427612715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 9c00d193-8799-4ee6-a804-ddaea9f86a58"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427640187","data":{"timestamp":" 947427640186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427640825","data":{"timestamp":" 947427640825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427641083","data":{"timestamp":" 947427641082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427641651","data":{"timestamp":" 947427641651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427642812","data":{"timestamp":" 947427642811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427643566","data":{"timestamp":" 947427643566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427644969","data":{"timestamp":" 947427644969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427645853","data":{"timestamp":" 947427645853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427645989","data":{"timestamp":" 947427645989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427646070","data":{"timestamp":" 947427646070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" a5390b55-d793-4f8a-a9c1-929eefd467d1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427681505","data":{"timestamp":" 947427681505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_v_ch_y"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427688181","data":{"timestamp":" 947427688180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_y_r_z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427694840","data":{"timestamp":" 947427694840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_ch_a"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427701523","data":{"timestamp":" 947427701522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_i_w"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427708174","data":{"timestamp":" 947427708174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_b_m"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427714845","data":{"timestamp":" 947427714845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_n_b"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427721486","data":{"timestamp":" 947427721486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_p_e_s"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427728181","data":{"timestamp":" 947427728181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_u_v"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427734833","data":{"timestamp":" 947427734832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_i_w"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427741501","data":{"timestamp":" 947427741501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_a_o"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427752337","data":{"timestamp":" 947427752337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_w_k_p"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427759006","data":{"timestamp":" 947427759005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_p_e_s"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427765686","data":{"timestamp":" 947427765685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_a_h_m"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427772317","data":{"timestamp":" 947427772316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_l_w_i"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427778962","data":{"timestamp":" 947427778962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_a_o"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427785627","data":{"timestamp":" 947427785627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_b_m"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427792291","data":{"timestamp":" 947427792290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_y_r_z"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427798962","data":{"timestamp":" 947427798961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_l_b"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427805658","data":{"timestamp":" 947427805657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_d_p_v"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427812328","data":{"timestamp":" 947427812328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_f_u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427823182","data":{"timestamp":" 947427823182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_u_v"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427829812","data":{"timestamp":" 947427829811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_i_w"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427836447","data":{"timestamp":" 947427836447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_l_y_d"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427843111","data":{"timestamp":" 947427843111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_z_s_d"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427850614","data":{"timestamp":" 947427850613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_z_s_d"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427858514","data":{"timestamp":" 947427858513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" d8d4611d-6da9-4435-bb74-88dad71e6fa0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_z_s_d"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427883643","data":{"timestamp":" 947427883643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_g-j-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427898143","data":{"timestamp":" 947427898143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_g-j-z"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427902158","data":{"timestamp":" 947427902158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-p-v"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427905977","data":{"timestamp":" 947427905977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-k-z"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427911798","data":{"timestamp":" 947427911798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-k-z"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427917161","data":{"timestamp":" 947427917161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_j-l-p"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427923034","data":{"timestamp":" 947427923034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_j-l-p"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427929154","data":{"timestamp":" 947427929154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_j-l-p"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427941696","data":{"timestamp":" 947427941696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_s-m-r"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427947237","data":{"timestamp":" 947427947237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_s-m-r"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427956572","data":{"timestamp":" 947427956571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-v-e"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427962512","data":{"timestamp":" 947427962512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-v-e"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427981783","data":{"timestamp":" 947427981782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_t-i-n"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427987885","data":{"timestamp":" 947427987885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_t-i-n"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947427993963","data":{"timestamp":" 947427993963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_t-i-n"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428002881","data":{"timestamp":" 947428002881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_o-y-w"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428006127","data":{"timestamp":" 947428006127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 8b4202ab-d255-4413-862c-53c8b528c701"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.rand.all.stat.noShow.128"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_o_o-y-w"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428024438","data":{"timestamp":" 947428024437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428025078","data":{"timestamp":" 947428025077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428025334","data":{"timestamp":" 947428025333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428025903","data":{"timestamp":" 947428025903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428027063","data":{"timestamp":" 947428027062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428027835","data":{"timestamp":" 947428027834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428029259","data":{"timestamp":" 947428029258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428030158","data":{"timestamp":" 947428030158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428030782","data":{"timestamp":" 947428030782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428031725","data":{"timestamp":" 947428031724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428032371","data":{"timestamp":" 947428032370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428034810","data":{"timestamp":" 947428034810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428035065","data":{"timestamp":" 947428035065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428036002","data":{"timestamp":" 947428036001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428036894","data":{"timestamp":" 947428036893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428037743","data":{"timestamp":" 947428037743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428038650","data":{"timestamp":" 947428038650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428041421","data":{"timestamp":" 947428041420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428041860","data":{"timestamp":" 947428041859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428042570","data":{"timestamp":" 947428042569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428043632","data":{"timestamp":" 947428043631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428044572","data":{"timestamp":" 947428044571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428045402","data":{"timestamp":" 947428045402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428046359","data":{"timestamp":" 947428046356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428047981","data":{"timestamp":" 947428047980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428048191","data":{"timestamp":" 947428048190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428049047","data":{"timestamp":" 947428049046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428049760","data":{"timestamp":" 947428049759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428050073","data":{"timestamp":" 947428050073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428050938","data":{"timestamp":" 947428050938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428051993","data":{"timestamp":" 947428051993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428054971","data":{"timestamp":" 947428054971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428055595","data":{"timestamp":" 947428055594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428056710","data":{"timestamp":" 947428056709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428057862","data":{"timestamp":" 947428057861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428058222","data":{"timestamp":" 947428058220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428059107","data":{"timestamp":" 947428059106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428060352","data":{"timestamp":" 947428060351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428061191","data":{"timestamp":" 947428061190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428063774","data":{"timestamp":" 947428063773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428064684","data":{"timestamp":" 947428064684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428065261","data":{"timestamp":" 947428065260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428065513","data":{"timestamp":" 947428065513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428066248","data":{"timestamp":" 947428066247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428067068","data":{"timestamp":" 947428067067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428069653","data":{"timestamp":" 947428069652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428070654","data":{"timestamp":" 947428070653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428071131","data":{"timestamp":" 947428071130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428071400","data":{"timestamp":" 947428071400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428072190","data":{"timestamp":" 947428072190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428073493","data":{"timestamp":" 947428073492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428073822","data":{"timestamp":" 947428073822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428075069","data":{"timestamp":" 947428075068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428075992","data":{"timestamp":" 947428075992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428076657","data":{"timestamp":" 947428076656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428076909","data":{"timestamp":" 947428076909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428077773","data":{"timestamp":" 947428077773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428078318","data":{"timestamp":" 947428078318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428078914","data":{"timestamp":" 947428078914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428079488","data":{"timestamp":" 947428079487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428082232","data":{"timestamp":" 947428082231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428083507","data":{"timestamp":" 947428083507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428084534","data":{"timestamp":" 947428084534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428085898","data":{"timestamp":" 947428085897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428086955","data":{"timestamp":" 947428086955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428087494","data":{"timestamp":" 947428087494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428088657","data":{"timestamp":" 947428088657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428090108","data":{"timestamp":" 947428090108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428091253","data":{"timestamp":" 947428091253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428091808","data":{"timestamp":" 947428091808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428092763","data":{"timestamp":" 947428092763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428095311","data":{"timestamp":" 947428095310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428096297","data":{"timestamp":" 947428096297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428096604","data":{"timestamp":" 947428096604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428097379","data":{"timestamp":" 947428097378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428098755","data":{"timestamp":" 947428098754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428099427","data":{"timestamp":" 947428099426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428099857","data":{"timestamp":" 947428099856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428100706","data":{"timestamp":" 947428100705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428101749","data":{"timestamp":" 947428101748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428102232","data":{"timestamp":" 947428102232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428103186","data":{"timestamp":" 947428103185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428103388","data":{"timestamp":" 947428103388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428104170","data":{"timestamp":" 947428104170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428106847","data":{"timestamp":" 947428106846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428107858","data":{"timestamp":" 947428107857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428108830","data":{"timestamp":" 947428108829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428110065","data":{"timestamp":" 947428110064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428110709","data":{"timestamp":" 947428110709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428111858","data":{"timestamp":" 947428111857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428112689","data":{"timestamp":" 947428112688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428113441","data":{"timestamp":" 947428113441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428113607","data":{"timestamp":" 947428113606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428114385","data":{"timestamp":" 947428114384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428117587","data":{"timestamp":" 947428117584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428118876","data":{"timestamp":" 947428118876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428119729","data":{"timestamp":" 947428119729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428121929","data":{"timestamp":" 947428121928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428122811","data":{"timestamp":" 947428122811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428124050","data":{"timestamp":" 947428124049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428124745","data":{"timestamp":" 947428124744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428125310","data":{"timestamp":" 947428125309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428125952","data":{"timestamp":" 947428125952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428126987","data":{"timestamp":" 947428126987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428127389","data":{"timestamp":" 947428127388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428128122","data":{"timestamp":" 947428128122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428128622","data":{"timestamp":" 947428128622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428129084","data":{"timestamp":" 947428129084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428129708","data":{"timestamp":" 947428129708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428132055","data":{"timestamp":" 947428132055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428133745","data":{"timestamp":" 947428133745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428134903","data":{"timestamp":" 947428134902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428135683","data":{"timestamp":" 947428135682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428136160","data":{"timestamp":" 947428136159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428137240","data":{"timestamp":" 947428137239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428137808","data":{"timestamp":" 947428137807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428140469","data":{"timestamp":" 947428140468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428141388","data":{"timestamp":" 947428141387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428142106","data":{"timestamp":" 947428142106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428142293","data":{"timestamp":" 947428142293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428142822","data":{"timestamp":" 947428142821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428143550","data":{"timestamp":" 947428143549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428144121","data":{"timestamp":" 947428144119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428147040","data":{"timestamp":" 947428147039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428147666","data":{"timestamp":" 947428147665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428150980","data":{"timestamp":" 947428150979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428152382","data":{"timestamp":" 947428152381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428152671","data":{"timestamp":" 947428152670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428153547","data":{"timestamp":" 947428153546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428154820","data":{"timestamp":" 947428154820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428155703","data":{"timestamp":" 947428155703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428155803","data":{"timestamp":" 947428155802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428156151","data":{"timestamp":" 947428156151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428157216","data":{"timestamp":" 947428157216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428158160","data":{"timestamp":" 947428158159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428160152","data":{"timestamp":" 947428160152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428161006","data":{"timestamp":" 947428161005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428161118","data":{"timestamp":" 947428161117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428162112","data":{"timestamp":" 947428162111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428163586","data":{"timestamp":" 947428163585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428164652","data":{"timestamp":" 947428164652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428166217","data":{"timestamp":" 947428166217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428166771","data":{"timestamp":" 947428166771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428167521","data":{"timestamp":" 947428167521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428170546","data":{"timestamp":" 947428170545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428171788","data":{"timestamp":" 947428171787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428172598","data":{"timestamp":" 947428172598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428173710","data":{"timestamp":" 947428173709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428174315","data":{"timestamp":" 947428174315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428175304","data":{"timestamp":" 947428175303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428176165","data":{"timestamp":" 947428176165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428177290","data":{"timestamp":" 947428177289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428178391","data":{"timestamp":" 947428178391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428181048","data":{"timestamp":" 947428181048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428182070","data":{"timestamp":" 947428182069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428183772","data":{"timestamp":" 947428183771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428184411","data":{"timestamp":" 947428184411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428184820","data":{"timestamp":" 947428184819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428185645","data":{"timestamp":" 947428185644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428188507","data":{"timestamp":" 947428188506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428189699","data":{"timestamp":" 947428189698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428190309","data":{"timestamp":" 947428190309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428191161","data":{"timestamp":" 947428191160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428192456","data":{"timestamp":" 947428192455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428193337","data":{"timestamp":" 947428193336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428194471","data":{"timestamp":" 947428194470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428194960","data":{"timestamp":" 947428194960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428195563","data":{"timestamp":" 947428195562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428196436","data":{"timestamp":" 947428196436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428197091","data":{"timestamp":" 947428197090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428197750","data":{"timestamp":" 947428197749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428198271","data":{"timestamp":" 947428198271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428199027","data":{"timestamp":" 947428199027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428199511","data":{"timestamp":" 947428199510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428200028","data":{"timestamp":" 947428200028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428201025","data":{"timestamp":" 947428201025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428201299","data":{"timestamp":" 947428201298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428202182","data":{"timestamp":" 947428202182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428204241","data":{"timestamp":" 947428204241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428205103","data":{"timestamp":" 947428205102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428206046","data":{"timestamp":" 947428206045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428206679","data":{"timestamp":" 947428206679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428206907","data":{"timestamp":" 947428206907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428207848","data":{"timestamp":" 947428207848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428209001","data":{"timestamp":" 947428209001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428209551","data":{"timestamp":" 947428209550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428210352","data":{"timestamp":" 947428210352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428211145","data":{"timestamp":" 947428211144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428211741","data":{"timestamp":" 947428211741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428212595","data":{"timestamp":" 947428212595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428213479","data":{"timestamp":" 947428213479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428214342","data":{"timestamp":" 947428214341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428215047","data":{"timestamp":" 947428215047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428217047","data":{"timestamp":" 947428217047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428217606","data":{"timestamp":" 947428217606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428218600","data":{"timestamp":" 947428218599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428219295","data":{"timestamp":" 947428219294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428222598","data":{"timestamp":" 947428222598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428223977","data":{"timestamp":" 947428223976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428224225","data":{"timestamp":" 947428224224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428224624","data":{"timestamp":" 947428224623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428225466","data":{"timestamp":" 947428225466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428226801","data":{"timestamp":" 947428226800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428228422","data":{"timestamp":" 947428228422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428228675","data":{"timestamp":" 947428228674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428229744","data":{"timestamp":" 947428229744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428231338","data":{"timestamp":" 947428231338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428232853","data":{"timestamp":" 947428232852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428233645","data":{"timestamp":" 947428233645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428233754","data":{"timestamp":" 947428233754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428234433","data":{"timestamp":" 947428234432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428235326","data":{"timestamp":" 947428235325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428237371","data":{"timestamp":" 947428237371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428237613","data":{"timestamp":" 947428237613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428238348","data":{"timestamp":" 947428238347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428239267","data":{"timestamp":" 947428239267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428239495","data":{"timestamp":" 947428239494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428240742","data":{"timestamp":" 947428240741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428243255","data":{"timestamp":" 947428243255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428243672","data":{"timestamp":" 947428243672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428244376","data":{"timestamp":" 947428244375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428245295","data":{"timestamp":" 947428245294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428246327","data":{"timestamp":" 947428246327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428247528","data":{"timestamp":" 947428247527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428248211","data":{"timestamp":" 947428248210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428249405","data":{"timestamp":" 947428249404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428250061","data":{"timestamp":" 947428250060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428250893","data":{"timestamp":" 947428250893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428251056","data":{"timestamp":" 947428251056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428252090","data":{"timestamp":" 947428252089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428254316","data":{"timestamp":" 947428254315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428254834","data":{"timestamp":" 947428254833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428255665","data":{"timestamp":" 947428255665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428258661","data":{"timestamp":" 947428258661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428259372","data":{"timestamp":" 947428259371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428259994","data":{"timestamp":" 947428259994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428260856","data":{"timestamp":" 947428260856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428261897","data":{"timestamp":" 947428261896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428264135","data":{"timestamp":" 947428264134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428264583","data":{"timestamp":" 947428264582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428265582","data":{"timestamp":" 947428265582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428266747","data":{"timestamp":" 947428266747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428267900","data":{"timestamp":" 947428267900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428268694","data":{"timestamp":" 947428268693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428270201","data":{"timestamp":" 947428270199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428271132","data":{"timestamp":" 947428271132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428272469","data":{"timestamp":" 947428272468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428273004","data":{"timestamp":" 947428273003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428273628","data":{"timestamp":" 947428273628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428274487","data":{"timestamp":" 947428274486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428275321","data":{"timestamp":" 947428275320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428275966","data":{"timestamp":" 947428275965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428276538","data":{"timestamp":" 947428276538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428277320","data":{"timestamp":" 947428277319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428277846","data":{"timestamp":" 947428277845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428278442","data":{"timestamp":" 947428278442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428278658","data":{"timestamp":" 947428278657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428279344","data":{"timestamp":" 947428279343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428280190","data":{"timestamp":" 947428280190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428282624","data":{"timestamp":" 947428282624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428283003","data":{"timestamp":" 947428283002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428283655","data":{"timestamp":" 947428283655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428284442","data":{"timestamp":" 947428284441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428284689","data":{"timestamp":" 947428284688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428285180","data":{"timestamp":" 947428285179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428286014","data":{"timestamp":" 947428286014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428286797","data":{"timestamp":" 947428286796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428287862","data":{"timestamp":" 947428287861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428288463","data":{"timestamp":" 947428288463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428291788","data":{"timestamp":" 947428291787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428292542","data":{"timestamp":" 947428292541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428293534","data":{"timestamp":" 947428293533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428294414","data":{"timestamp":" 947428294413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428295476","data":{"timestamp":" 947428295475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428295975","data":{"timestamp":" 947428295975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428297055","data":{"timestamp":" 947428297054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428298224","data":{"timestamp":" 947428298223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428299580","data":{"timestamp":" 947428299579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428299942","data":{"timestamp":" 947428299941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428300633","data":{"timestamp":" 947428300632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428300932","data":{"timestamp":" 947428300932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428301977","data":{"timestamp":" 947428301977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428304633","data":{"timestamp":" 947428304633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428306163","data":{"timestamp":" 947428306163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428307376","data":{"timestamp":" 947428307375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428307689","data":{"timestamp":" 947428307688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428308707","data":{"timestamp":" 947428308706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428309624","data":{"timestamp":" 947428309623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428310609","data":{"timestamp":" 947428310608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428310842","data":{"timestamp":" 947428310842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428311313","data":{"timestamp":" 947428311313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428312039","data":{"timestamp":" 947428312038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428312570","data":{"timestamp":" 947428312569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428314327","data":{"timestamp":" 947428314326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428314879","data":{"timestamp":" 947428314878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428315744","data":{"timestamp":" 947428315743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428315995","data":{"timestamp":" 947428315994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428317029","data":{"timestamp":" 947428317029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428318409","data":{"timestamp":" 947428318409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428320390","data":{"timestamp":" 947428320390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428320932","data":{"timestamp":" 947428320932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428321760","data":{"timestamp":" 947428321759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428322673","data":{"timestamp":" 947428322672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428323180","data":{"timestamp":" 947428323179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428324700","data":{"timestamp":" 947428324699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428327265","data":{"timestamp":" 947428327265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428327745","data":{"timestamp":" 947428327744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428329162","data":{"timestamp":" 947428329162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428329568","data":{"timestamp":" 947428329568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428330019","data":{"timestamp":" 947428330018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428330350","data":{"timestamp":" 947428330350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428331344","data":{"timestamp":" 947428331343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428332738","data":{"timestamp":" 947428332738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428333813","data":{"timestamp":" 947428333813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428334535","data":{"timestamp":" 947428334534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428334765","data":{"timestamp":" 947428334764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428335539","data":{"timestamp":" 947428335539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428335810","data":{"timestamp":" 947428335810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428336424","data":{"timestamp":" 947428336424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428336646","data":{"timestamp":" 947428336645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428337554","data":{"timestamp":" 947428337554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428340573","data":{"timestamp":" 947428340572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428341161","data":{"timestamp":" 947428341160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428342011","data":{"timestamp":" 947428342011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428342932","data":{"timestamp":" 947428342931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428343862","data":{"timestamp":" 947428343861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428346632","data":{"timestamp":" 947428346632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428347823","data":{"timestamp":" 947428347823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428348364","data":{"timestamp":" 947428348364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428349265","data":{"timestamp":" 947428349264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428350190","data":{"timestamp":" 947428350190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428350843","data":{"timestamp":" 947428350842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428351554","data":{"timestamp":" 947428351553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428353804","data":{"timestamp":" 947428353798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428354935","data":{"timestamp":" 947428354934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428356125","data":{"timestamp":" 947428356124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428357177","data":{"timestamp":" 947428357176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428358038","data":{"timestamp":" 947428358037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428358397","data":{"timestamp":" 947428358396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428359257","data":{"timestamp":" 947428359257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428359525","data":{"timestamp":" 947428359525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428360060","data":{"timestamp":" 947428360060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428360266","data":{"timestamp":" 947428360266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428360879","data":{"timestamp":" 947428360878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428363481","data":{"timestamp":" 947428363480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428364121","data":{"timestamp":" 947428364120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428364615","data":{"timestamp":" 947428364615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428365938","data":{"timestamp":" 947428365937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428366447","data":{"timestamp":" 947428366446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428366667","data":{"timestamp":" 947428366667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428367339","data":{"timestamp":" 947428367338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428368395","data":{"timestamp":" 947428368394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428369108","data":{"timestamp":" 947428369107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428369328","data":{"timestamp":" 947428369327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428369977","data":{"timestamp":" 947428369976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428370871","data":{"timestamp":" 947428370871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428371142","data":{"timestamp":" 947428371142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428371871","data":{"timestamp":" 947428371870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428372687","data":{"timestamp":" 947428372687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428372971","data":{"timestamp":" 947428372970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428373715","data":{"timestamp":" 947428373714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428376274","data":{"timestamp":" 947428376273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428377564","data":{"timestamp":" 947428377564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428378458","data":{"timestamp":" 947428378457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428378826","data":{"timestamp":" 947428378825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428379346","data":{"timestamp":" 947428379345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428380158","data":{"timestamp":" 947428380158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428380438","data":{"timestamp":" 947428380437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428383094","data":{"timestamp":" 947428383093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428383583","data":{"timestamp":" 947428383582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428384564","data":{"timestamp":" 947428384564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428385031","data":{"timestamp":" 947428385031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428385735","data":{"timestamp":" 947428385734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428386311","data":{"timestamp":" 947428386310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428386916","data":{"timestamp":" 947428386916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428387841","data":{"timestamp":" 947428387840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428390354","data":{"timestamp":" 947428390353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428390896","data":{"timestamp":" 947428390895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428392154","data":{"timestamp":" 947428392153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428392965","data":{"timestamp":" 947428392964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428394196","data":{"timestamp":" 947428394196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428394565","data":{"timestamp":" 947428394564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428395827","data":{"timestamp":" 947428395827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428399202","data":{"timestamp":" 947428399201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428400731","data":{"timestamp":" 947428400730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428401291","data":{"timestamp":" 947428401291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428401910","data":{"timestamp":" 947428401909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428404706","data":{"timestamp":" 947428404705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428405296","data":{"timestamp":" 947428405295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428405876","data":{"timestamp":" 947428405876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428407208","data":{"timestamp":" 947428407207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428407487","data":{"timestamp":" 947428407487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428408357","data":{"timestamp":" 947428408356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428410099","data":{"timestamp":" 947428410099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428411711","data":{"timestamp":" 947428411711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428412381","data":{"timestamp":" 947428412381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428414014","data":{"timestamp":" 947428414014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428415100","data":{"timestamp":" 947428415099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428415642","data":{"timestamp":" 947428415641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428416529","data":{"timestamp":" 947428416528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428418961","data":{"timestamp":" 947428418960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428420629","data":{"timestamp":" 947428420629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428421492","data":{"timestamp":" 947428421491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428422704","data":{"timestamp":" 947428422703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428423707","data":{"timestamp":" 947428423706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428424536","data":{"timestamp":" 947428424536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428425388","data":{"timestamp":" 947428425387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428426176","data":{"timestamp":" 947428426176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428427414","data":{"timestamp":" 947428427414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428428048","data":{"timestamp":" 947428428047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428429123","data":{"timestamp":" 947428429122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428429761","data":{"timestamp":" 947428429760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428430348","data":{"timestamp":" 947428430348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428431082","data":{"timestamp":" 947428431082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428433249","data":{"timestamp":" 947428433248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428433911","data":{"timestamp":" 947428433910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428434522","data":{"timestamp":" 947428434521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428435912","data":{"timestamp":" 947428435912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428437102","data":{"timestamp":" 947428437102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428437873","data":{"timestamp":" 947428437872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428438529","data":{"timestamp":" 947428438528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428439651","data":{"timestamp":" 947428439650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428441164","data":{"timestamp":" 947428441163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428442305","data":{"timestamp":" 947428442305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428444464","data":{"timestamp":" 947428444464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428445413","data":{"timestamp":" 947428445413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428446173","data":{"timestamp":" 947428446172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428447282","data":{"timestamp":" 947428447281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428448062","data":{"timestamp":" 947428448061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428448882","data":{"timestamp":" 947428448881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428451668","data":{"timestamp":" 947428451667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428451765","data":{"timestamp":" 947428451764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 85af5e67-3691-45ff-b94b-c12deb6e92f5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428506472","data":{"timestamp":" 947428506471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_b_m"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428513101","data":{"timestamp":" 947428513101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_f_u"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428520650","data":{"timestamp":" 947428520650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_f_u"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428527284","data":{"timestamp":" 947428527284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_l_w_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428534818","data":{"timestamp":" 947428534817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_l_w_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428545273","data":{"timestamp":" 947428545271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_l_w_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428551940","data":{"timestamp":" 947428551940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_y_h_v"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428558603","data":{"timestamp":" 947428558603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_v_ch_y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428565284","data":{"timestamp":" 947428565284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_d_p_v"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428571948","data":{"timestamp":" 947428571948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_n_b"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428579424","data":{"timestamp":" 947428579424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_n_b"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428586030","data":{"timestamp":" 947428586030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_ch_a"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428592668","data":{"timestamp":" 947428592668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_i_w"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428599312","data":{"timestamp":" 947428599312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_d_p_v"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428606807","data":{"timestamp":" 947428606807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_d_p_v"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428613461","data":{"timestamp":" 947428613461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_ch_a"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428620108","data":{"timestamp":" 947428620107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_w_g_l"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428630956","data":{"timestamp":" 947428630956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_i_w"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428638454","data":{"timestamp":" 947428638454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_i_w"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428645123","data":{"timestamp":" 947428645123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_p_e_s"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428651781","data":{"timestamp":" 947428651781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_a_o"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428658425","data":{"timestamp":" 947428658425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_d_p_v"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428665075","data":{"timestamp":" 947428665074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_y_r_z"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428671713","data":{"timestamp":" 947428671712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_s_l_b"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428678375","data":{"timestamp":" 947428678375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_a_h_m"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428685048","data":{"timestamp":" 947428685047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ch_f_u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428691721","data":{"timestamp":" 947428691721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_u_v"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428698375","data":{"timestamp":" 947428698375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_i_w"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428709235","data":{"timestamp":" 947428709233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_l_y_d"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428715855","data":{"timestamp":" 947428715855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_z_s_d"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:A..Z.all.24.asc.say.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947428723740","data":{"timestamp":" 947428723740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000109_165830"," gameId":" 7f947350-58a8-41a6-8292-faaf5c1d94be"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_A..Z.all.24.asc.say.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_z_s_d"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}